其實我係個班公營醫生護士就真係玩野

班醫生護士做到隻狗咁又成日比人投訴。政府又不停cut budget, 佢地有私家唔轉係公家度做你估真係為責任，為愛呀...